打到依個字我認做你契弟

飕

做契弟不了

做你喎

屌你老母

on9仔

唔好迫佢啦

契哥

飕

call me 契哥

佢可能想你做佢條仔呢

恭喜樓主多三件契弟

點解 你有無睇標題㗎

驗眼jpg

你又多左幾條契弟
恭喜

？

要啲傻仔黎做咩

到

條友幾時先訓醒

訓❌瞓⭕️

飕
契哥你好

...

樓主咁多契哥唔洗返工啦

💶💴💷😍

樓豬

颼

颼
叫契哥啦

又撚新會然

調番轉嚟撚

睇標題啦傻閪

你認做我契弟 睇清楚啲文法先啦 傻閪

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

等睇小學雞唔明見一個block一個

屌你你美國番黎架

認做你(我)契弟
認你(我)做契弟

係我中文差定點

以為係認你做契弟

我有話要你打隻飕字咩

個個都以為打個飕字就做到人契哥

碌大隻眼睇清楚先

好奈無見過

奈❌耐⭕️

你睇清楚先，樓主寫咗佢認做(打字者)契弟

黎❌嚟⭕️
架❌㗎⭕️
番❌返⭕️

做打字者契弟 咪打字姐係佢契哥囉

算撚數啦你, 一個post要有標題加內容!
你屌閪屌個閪嘅外圍架?

屌 個個都唔睇嘢 幾時話打咗 飕 就做你契弟先

打唔到

依
叫我契哥